Firefox 定 Chrome?

身邊好多朋友都係用chrome
但係我就鐘意firefox多d既

firefox
chrome

FF死忠

啱呀ching
之前一路同chrome 有次電腦定唔知chrome壞左
自始就愛上firefox 轉多轉唔返

push push baby

chrome 真係快好多, 但其實我鍾意ff 可以自訂好多野
有無方法可以解決呢個矛盾